熱刺 : 屌你，點樣先入到迪基亞呀！

一早用mma打撚傷迪世一咪得囉

上回合炒佢3球喎